[FF公投] 如果美國同歐盟願意提供軍火比示威者 但前提要係連登通過表決

你會支持定反對

支持 正評
反對 負評

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

P牌 投唔到
Yes

NO FF

畀你都唔識用
只會造成雙方武力更不對等的升級
你叫班和理非仲出唔出？

無人夠膽用，之後俾哂黑警用

聽日見

咪on9。

我岩岩同同學講過呢個問題
我地都傾向反對

第一
大部分人都無槍械訓練 比把槍您都唔識用

第二
有軍火就會變成全面內戰 解放軍就會毫無顧慮咁入城
大部分人無心理準備打仗

第三
會經濟崩潰死好多人 有多人願意死先？

毫無意義既FF

點解咁講

提供得軍火就唔會只有軍火咁少
1. CIA會提供訓練
2. 外國會提供空襲
3. 搞革命就一定有人死

之後好似國難咁搶鳩曬你啲野
要打就派美軍黎 最多我帶路

真係有呢個公投先叫我